拼多多盤前升緊23％

而家炒股 邏輯係咪本質越廢但財報好睇就越癲

係 根本無路捉

係 越廢既升得越多 睇下架垃圾小鵬

是美股根本只係需要玩盤前盤後

未開市至開市後30mins已經定輸贏 其餘垃圾時間黎